[{"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/419128262", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/415223729", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22259244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22259244/answer/410252385", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5634\u4e0a\u8bf4\u7684\u8981\u6c42\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u627e\u4e0d\u5230\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280406339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280406339/answer/417563387", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u53d8\u6210\u9ec4\u76ae\u91cc\u6700\u767d\u7684\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/374490676", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23078507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23078507/answer/415894409", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u91cc\u53d1\u73b0\u5ba4\u53cb\u5077\u4e1c\u897f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269905766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269905766/answer/363337772", "content": "\n\u4e2d\u534e\u6587\u660e\u7684\u81ea\u4fe1\u6765\u6e90\u4e8e\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/385394201", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274658331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274658331/answer/380195748", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u5582\u80d620\u65a4\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/395316756", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/423836442", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279858621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279858621/answer/411283190", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5927\u5b66\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/373692225", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281294753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281294753/answer/419767898", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u4eba\u7c7b\u4e00\u79cd\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028622/answer/423991259", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u516c\u5e03\u524d\u534a\u4e2a\u949f\u4f60\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u6765\u6d88\u78e8\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/415001136", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/424141520", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277328636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277328636/answer/417101402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9020\u578b\u6216\u7ed3\u6784\u8bbe\u8ba1\u5f88\u524d\u536b\u7684\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59462596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59462596/answer/396655528", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u80a4\u767d\u5982\u96ea\u7684\u5973\u5b69\uff1f\u76ae\u80a4\u767d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u767d\u7684\uff0c\u6709\u56fe\u53ef\u4ee5\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276968057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276968057/answer/423555226", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u5c11\u51fa\u975e\u5e38\u6709\u540d\u7684\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282083547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282083547/answer/424041076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u70b3\u6dfb\u8dd1\u51fa9\u79d291\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937655/answer/418272687", "content": "\n\u4f53\u578b\u4f18\u52bf\u7684\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u6253\u8d62 UFC \u7684\u8f7b\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30492512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30492512/answer/388554500", "content": "\n\u600e\u4e48\u5a36\u4e00\u4e2a\u4fc4\u7f57\u65af\u6216\u8005\u4e4c\u514b\u5170\u59b9\u5b50\u56de\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/424059177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/421453204", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/423999214", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/423909622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264060644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264060644/answer/423941597", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u6e23\u7537\u201d\u4f1a\u6bd4\u201c\u597d\u201d\u7537\u751f\u66f4\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/416959725", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31525514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31525514/answer/409415540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u751f\u7269\uff0c\u6700\u540e\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u7269\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042846/answer/418920825", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e70\u7535\u8111\u4e0d\u80fd\u53bb\u5b9e\u4f53\u5e97\u300d\u7684\u7f51\u7edc\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266470615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266470615/answer/419425420", "content": "\n\u5728\u516c\u4f17\u573a\u5408\u7528\u5c0f\u7c73\u7b14\u8bb0\u672c\u4f1a\u5f88\u5c34\u5c2c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47539927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47539927/answer/421293883", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u4e13\u4e1a\u586b\u62a5\u65f6\u5343\u4e07\u8981\u8c28\u614e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56185788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185788/answer/404589123", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u660e\u661f\u91cc\u8c01\u7684\u817f\u7279\u522b\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263874028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263874028/answer/400354381", "content": "\n\u4e8c\u6b21\u5165\u4f0d\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274332696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274332696/answer/406006191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u770b\u5c31\u4f1a\uff0c\u4e00\u505a\u5c31\u9519\u7684\u6570\u5b66\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148951/answer/399697001", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5973\u751f\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u7684\u73b0\u8c61?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44262327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44262327/answer/364552426", "content": "\n\u65e2\u7136\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u65e5\u5439\u3001\u5fb7\u5439\u7b49\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u300c\u4e2d\u5439\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/418928626", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278081758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278081758/answer/407614990", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u670b\u53cb\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u968f\u8eab\u6301\u67aa\u7684\u65f6\u5019\u67aa\u771f\u7684\u662f\u4e0a\u819b\u7684\u5417\uff1f\u8fd9\u6837\u4e0d\u5371\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/417086174", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277905042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277905042/answer/403224410", "content": "\n\u56fd\u9632\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7a76\u7adf\u6050\u6016\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266957523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266957523/answer/416227303", "content": "\n\u521a\u5b66\u5316\u5b66\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u6b7b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279383125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279383125/answer/413646272", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e9b\u5973\u535a\u58eb\u90fd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u5979\u4eec\u6bd5\u4e1a\u90fd\u5e72\u4ec0\u4e48\u53bb\u4e86\uff1f\u8fc7\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279448582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279448582/answer/415374051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u533b\u9662\u9662\u957f\u5fc5\u987b\u662f\u533b\u751f\u51fa\u8eab\uff1f\u7ba1\u7406\u9700\u8981\u533b\u5b66\u77e5\u8bc6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267405918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267405918/answer/326479869", "content": "\n\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff08\u8fdd\u80cc\u76f4\u89c9\uff09\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/404973434", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278268845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278268845/answer/408607678", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u822a\u7a7a\u53d1\u52a8\u673a\u8fd8\u6709\u8ffd\u8d76\u4e0a\u6b27\u7f8e\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277282246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277282246/answer/408399997", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8c\u5341\u4e00\u4e16\u7eaa\u540e\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u4e2d\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279446769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279446769/answer/407083616", "content": "\n\u67d0\u79d1\u666e\u89c6\u9891\u901a\u8fc7\u53f2\u6599\u8ba1\u7b97\u51fa\u5510\u671d\u5e95\u5c42\u4e94\u53e3\u4e4b\u5bb6\u4e00\u5929\u6d88\u8017\u7cae\u98df\u57286\u52308\u65a4\uff0c\u4ece\u800c\u5f97\u51fa\u5510\u671d\u65f6\u4eba\u4eec\u90fd\u997f\u809a\u5b50\u662f\u5408\u7406\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25877333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25877333/answer/400886382", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u660e\u661f\u7531\u7c89\u8f6c\u9ed1\u6216\u8005\u5bf9\u4e00\u4e2a\u660e\u661f\u7531\u8def\u4eba\u8f6c\u9ed1\u662f\u56e0\u4e3a\u54ea\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267296038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267296038/answer/385298736", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u7231\u4f60\u4f1a\u820d\u5f97\u540c\u610f\u5206\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279358528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279358528/answer/406192733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u56fd\u548c\u5370\u5ea6\u7684\u519b\u8d39\u5f00\u652f\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u5370\u5ea6\u56fd\u9632\u7ed9\u4eba\u4e70\u4e70\u4e70\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/383489071", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50763446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50763446/answer/395150577", "content": "\nCpu\u7684\u6563\u7247\u4e0e\u76d2\u88c5\u7684\u533a\u522b\uff1f\u6563\u7247\u4e00\u822c\u54ea\u6765\u7684\uff1f\u8d28\u91cf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278142643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278142643/answer/398106000", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22259244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22259244/answer/374006795", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5634\u4e0a\u8bf4\u7684\u8981\u6c42\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u627e\u4e0d\u5230\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59659581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59659581/answer/380685835", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u767e\u8349\u67af\u7684\u6bd2\u7406\u8be1\u5f02\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/381834964", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267069909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267069909/answer/397813213", "content": "\n\u6e2f\u6fb3\u53f0\u4eba\u5e73\u65f6\u5199\u5b57\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264964638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264964638/answer/378148504", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u7684\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u4e92\u6362\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270888865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270888865/answer/387840270", "content": "\n\u4e0d\u662f\u5f88\u613f\u610f\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u7a7f\u77ed\u88e4\uff0c\u5fc3\u91cc\u96be\u53d7\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275149219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275149219/answer/381024048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u7f8e\u519b\u662f\u5c11\u7237\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275119865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275119865/answer/383380547", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u6b27\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u6700\u5f3a\uff0c\u4f46\u5f53\u5730\u4eba\u751f\u6d3b\u53ef\u4ee5\u5341\u5206\u5b89\u9038\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274510273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274510273/answer/375062924", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u56de\u529b\u6b63\u5f0f\u53d1\u552e\u56de\u5929\u4e4b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268422254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268422254/answer/383823922", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u4eca\u5929\u7a81\u7136\u56de\u5230 200 \u4e07\u5e74\u524d\u7684\u8352\u91ce\u4e2d\uff0c\u4f46\u662f\u4fdd\u5b58\u7740\u610f\u8bc6\uff0c\u91cd\u5efa 21 \u4e16\u7eaa\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f\u53c8\u4f1a\u7ecf\u5386\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22320336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22320336/answer/370638220", "content": "\n\u63d0\u51fa\u5206\u624b\u7684\u90a3\u4e00\u65b9\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u4f24\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26477441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26477441/answer/390938342", "content": "\n\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u6027\u683c\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267875466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267875466/answer/390944477", "content": "\n\u533b\u751f\u52a8\u4e0d\u52a8\u8ba9\u4eba\u505aCT\u8fd9\u4e2a\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274977663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274977663/answer/380217876", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ba9\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20658173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20658173/answer/354696174", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u56fd\u7981\u67aa\uff0c\u5bf9\u964d\u4f4e\u67aa\u51fb\u4e8b\u4ef6\u6709\u591a\u5927\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/402006708", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/388676098", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266559462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266559462/answer/382755649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u4e0d\u62db\u7ebf\u4e0b\u624b\u673a\u8425\u4e1a\u5385\u5f85\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265874715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265874715/answer/380842002", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u6700\u597d\u7684\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280969871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280969871/answer/417544343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u5c06\u5165\u5b66\u4f2f\u514b\u5229\u97f3\u4e50\u5b66\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/392971615", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/406514163", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/423100805", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/413349847", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/402723208", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281825329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281825329/answer/424299174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u8bed\u6587\u6559\u6750\u4e2d\u628a\u4f5c\u8005\u539f\u6587\u4e2d\u7684\u5916\u5a46\u6539\u6210\u4e86\u59e5\u59e5\uff0c\u4e14\u6559\u80b2\u5c40\u56de\u590d\u79f0\u201c\u5916\u516c\u201d\u201c\u5916\u5a46\u201d\u5c5e\u4e8e\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/424056263", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276052128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276052128/answer/385852533", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4eec\u771f\u559c\u6b22\u4f60\u7684\u5a46\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281554318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281554318/answer/423767595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u6653\u677e\u89e3\u8bfb\uff1a\u4e16\u754c\u676f\u8d4c\u7403\u201c\u9ed1\u5e55\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/423344747", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423413448", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281760029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281760029/answer/422098409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u7acb\u9879\u8f7d\u91cd40-60\u5428\uff0c\u822a\u7a0b\u8d856000\u5343\u7c73\u7684\u8d85\u91cd\u578b\u65e0\u4eba\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278616639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278616639/answer/401815877", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u706b\u529b\u8f93\u51fa\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/423598972", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280251913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280251913/answer/419638531", "content": "\n\u8fd9\u6b21\u5728\u53d9\u5229\u4e9a\u7f8e\u5e1d40\u4eba\u5bf9\u6bdb\u5b50500\u4eba\u7684\u51b2\u7a81\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u6211\u519b\u7684\u53d1\u5c55\u4ee5\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948371/answer/416213695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u7684\u5546\u54c1\u82cf\u5b81\u6613\u8d2d\u6bd4\u4eac\u4e1c\u4fbf\u5b9c\uff0c\u9500\u91cf\u5374\u5dee\u5f88\u591a\uff0c\u95ee\u9898\u51fa\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281937869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281937869/answer/423166368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u963f\u6839\u5ef7 0:3 \u4e0d\u654c\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\uff0c\u4e24\u573a\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u4ec5\u79ef 1 \u5206\u51fa\u7ebf\u582a\u5fe7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62742979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62742979/answer/355444658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u75db\u6279\u5468\u661f\u9a70\u7248\u897f\u6e38\uff1a\u98a0\u5012\u662f\u975e\u4fae\u8fb1\u539f\u8457\uff0c\u5e94\u8be5\u5411\u609f\u7a7a\u9053\u6b49\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281226713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281226713/answer/419398321", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u6c34\u7684\u5728\u5439vivo nex\uff0c\u9664\u4e86\u524d\u7f6e\u6444\u50cf\u5934\u4e4b\u5916\u8ddf\u5c0f\u7c73mix2s\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6253\u52a8\u4eba\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/423707337", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265650286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265650286/answer/419954972", "content": "\n\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5973\u767d\u9886\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u627e\u5230\u9760\u8c31\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31886921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31886921/answer/423760714", "content": "\n\u5047\u5982\u771f\u7684\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\uff0c\u90a3\u65f6\u5019\u4eba\u4eec\u8bf4\u8bdd\u7684\u53e3\u97f3\u6211\u4eec\u80fd\u542c\u61c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282069181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282069181/answer/423937529", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u5c3c\u65e5\u5229\u4e9a2:0\u6218\u80dc\u51b0\u5c9b\u7684\u6bd4\u8d5b\uff0c\u4e16\u754c\u676f\u65b0\u519b\u51b0\u5c9b\u961f\u548c\u975e\u6d32\u96c4\u9e70\u5206\u522b\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002330/answer/423840227", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u8fd0\u52a8\u5458\u592a\u5f3a\u800c\u8bbe\u7acb\u7684\u8fd0\u52a8\u89c4\u5219\uff1f\n"}]